有冇見過窮嘅靚女？

唔係講緊家底窮，或者有不良嗜好、生活方式有問題嘅極端例子

而係後天到咗廿幾三十個陣
真係未見一個正常生活同性格嘅靚女會窮

有時係街見到啲中女一副窮酸相
都一定唔會係靚女靚嬸

香港地做靚女真係無敵

你講緊乜

有都大把人接濟 你唔會睇得出佢窮

尾三句睇兩次都唔明

明你意思, 土生土長港女應該你啱

大把靚人妻係公屋街市出現, 大部份靚既都係大陸黎, 一睇個打扮就估有無鄉音。

一開聲即中

即係窮嘅女人通常都係醜

呢個真

係香港有西已經贏左一半啦

有錢既女人都未必係靚

屋村大把靚女,唔打扮,冇著名牌,唔化妝
牛仔褲 平價波鞋 普通T恤

你咩樣 你出一世已經注定左 唔理你有冇錢
你有錢可以去整,可以去打扮化妝 買靚衫

冇錢既咪冇條件去改變 發揮唔到佢先天既條件 就係咁簡單

係上水見過一個女仔 成身灰 鞋有泥 成頭麈
但五官靚 有氣質 咁代表咩? 咩撚野窮嘅靚女

最尾嗰個例子可能人地做地盤呢
地盤妹分分鐘有錢過你

true